投訴五毛關愛座班打手成日投訴我投訴五毛關洗版。

五毛關鬼鬼祟祟派負皮

五毛樓主未來撚阿廢

五毛關，你班打手唔撐你啦，碌撚無課金畀你啦，慘。

五毛關同佢頭號打手又一齊出現屈毛啦

五毛關頭號打手“一切都是因果報應”，次次五毛關摟屌貼佢都會第一時間出黎含五毛關

區諾軒係五毛？

你主人五毛關係咪係囉

最後無去

一早話左五毛關班人係五毛黎啦，其實五毛關其他打手都有認自己係五毛，等我都cap 兩張圖先

收到
樓主你可以返青山了

一齊囉

連仔又扮睇唔到

廢鳩五毛

五毛關你班打手呢? 唔含你啦，你金主碌撚無課金畀仔?

約你出嚟都唔夠膽
算把啦你。廢柴
社交恐懼症要睇醫生喎